隔牆有耳：網民Game廣傳7.21真相（李八方）

節錄

隔牆有耳：網民Game廣傳7.21真相（李八方）

■參考港鐵站而成的背景畫面，畫有一大堆手持武器嘅白衣人。

警方噚日企圖改寫7.21歷史，。。。。。。

■遊戲還原7.21市民以雨傘自保嘅畫面。

■主人翁乘坐列車到目的地，為遊戲展開序幕。

獲外國玩家介紹

早排有網民係reddit發帖，題目叫「Made a game that is referenced to the 721 attack in Hong Kong」，介紹一隻佢自己以7.21做背景整嘅電腦遊戲，暫時只係有Demo，佢之後再喺連登發帖，話呢個係一隻2D風格RPG 遊戲，而個Demo嘅任務係主線任務之一，主要參考7.21無差別襲擊事件，當然細節有修改以符合遊戲世界，所以故事內容同角色都係純屬虛構，仲戴晒頭盔話「如有雷同，實屬巧合」！

由於網民話佢仲讀緊書，空閒時間先可以寫game，而隻game嘅圖畫同音樂都係佢自己一手包辦，仲叫人如果想隻game可以畀更多人見到，可以下載試玩同畀好評，有外國YouTuber亦有介紹隻game。popo想改寫歷史，但時代唔同，唔再係你講乜都有信人，亦有人用不同方法，將7.21真相廣傳同保存，好似今次網民用game去記錄即為一例，有興趣可以去個game 嘅網址： 睇吓同下載試玩版。

李八方

推